廣東陽江3.7級地震 茂名有震感網民被搖醒

廣東陽江3.7級地震 茂名有震感網民被搖醒

03月20日(二) 06:10

陽江市陽西縣周二凌晨發生3.7級地震，震源深度16公里。（網上圖片）

據中國地震台網正式測定，廣東陽江市陽西縣（北緯21.88度，東經111.71度）於周二（20日）凌晨4時44分發生黎克特制3.7級地震，震源深度16公里，暫無傷亡報告。

地震後，陽江及鄰近的茂名有不少網民表示感到震動，「睡覺突然震了一下，還以為我做夢，原來真地震，嚇死我了」、「陽西的是劇烈抖動」、「茂名也震了」，更指震感強烈，「感覺不止3.7」。另有陽西市民稱，震前一小時聽到好多燕雀在叫，直言「聽到都怕」。

陽西縣上周六（17日）早上8時34分亦曾發生2.7級地震，震源深度9公里。

地震迎習武帝登基
特衰政府又要捐錢了